政府人員協會 引導性問卷

早前收到政府人員協會 就逃犯條例引起的風波
發出問卷
問卷內容引導性強烈
選擇亦設限
我想問下政府 發個咁樣既問卷, 當收集左意見?
民間五大訴求你當係死既?

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行